有冇人屋企有個廢柴兄弟姊妹

成30歲人 成日唔比家用 個個月要老母追先肯交500出黎
老豆老母都唔屌佢 個下先好野
做撚左6年隱青 成26歲先出返黎做野
放假就攤屍係到 食完野又唔扔垃圾
個身臭到仆街
見到就燥

殺左佢
係佢餐飯到少少咁加野
最後好快係醫院見

佢係當屋企好似酒店咁
唔講野 好似租客咁
淨係返黎訓 打機

開夠膠post借夠刀未